牛扒慢煮真係好食d?

浸成個幾鐘，搞到黎要2個鐘先有得食，仲要買成千蚊工具，值得嗎？

早兩粒鐘煮姐 煮既時候你都可以做第二d野既

值得嗎？youtube 好多教學都係就咁煎，都好靚仔

港奴OT到佛誕又點有時間同你慢煮？

慢咪嫩口啲 同佢可以封死肉汁

肉質會均勻好多，食落冇咁辛苦，但食開生嘅感覺上會更生，食開三成食慢煮要嗌五成

好食係因為可以好易咁控制到成塊有幾熟, 一定唔會 over
你平時煎, 外邊果層點都會熟過裡面

我自己平時慢煮用54-56度, 煮完再會用火槍封燒, 成塊都好嫩
不過慢煮用果D扒買厚身D 好D, 因為封煎果下太薄都會易 over

煎會香口D, 慢煮嫩口D, 睇你鍾意

情況如炸薯條定焗薯咁樣, 冇話邊樣好食
時間既野, 喜歡的話10個鐘都覺得短, 不喜歡1分鐘都係長

完

高級西餐嘅嘢 你識咩吖
牛排2個鐘
食 法國餐 食5個鐘見過未

窮撚未食過高級西餐，最貴一次都係食BLT，叫5成都係硬撚過石

好大工程

有幾大? 同埋煮扒一般一個鐘咩都夠
D 扒你可以平時真空 pack 定放冰格, 要食果時早一晚放上雪櫃解凍
我果枝 Anova 慢煮捧可以 wifi remote 預熱定D水, 返屋企就咁掉塊扒落水就搞掂

全日係屋企鳩hea咪係，要返工返學或者下午有約既話返到屋企都七八點。

6-7點放工，去買舊扒，煮到黎都10點。真係食扒都要早一日計劃定

出去食咪得

outback都有

根本唔駛, 睇大城小廚學
大火煎兩邊
每一邊煎既時後搵蓋煎住焗6-7弟鐘(厚扒）
搞完兩邊就食得

應係大火快先可以封肉汁

有無教學 一直想煮餐好 同埋邊到啲扒靚

o

一定係大火燒/煎好食
梅納反應

有冇得買慢煮好既半成品

上youtube 搵煮家男人 大把煮食片你睇

試過啦

自己跟住學, 鳩煎都已經好靚(把刀好鈍切得肉酸）
但基本上睇到入邊係熟得黎嫩滑多汁果隻, 約7成熟

3條露荀先係主角

食左好多先影

個面黑到咁
傳統煮法個面會好明顯同中間果part唔同熟度
中間七成既時候，出面已經overcook
個人會鐘意slow cook多d

點半成品、50度三粒、你自己返屋企煎香?

識食梗係食十成熟
炸到外面脆卜卜

張相
應該得你至開胃

on9 屋企食洗唔洗咁姿整

Amber食過慢煮和牛，同pan grilled真係差好遠

中間起晒渣，成舊漢堡排

我都覺！初頭都唔慣...好似生得滯！
但真係嫩好多

同埋方便好多，包無意外

牛喺邊

我做果到食個short ribs都浸作36個鐘

台灣有

慢煮medium

Medium rare
慢煮就算生都唔會有血水

煎最正

屌，又唔係叫你日日咁煮
過時過節慢煮一次，早成日準備都得啦

慢煮喺熟都比煎嘅嫩!

三成心都喺熱!

用火槍更加香!

6-7mins ? 食炭?

慢煮完要再煎封面

火槍已經唔係果隻feel

慢煮係入袋煮 誇張啲講 肉汁一滴都唔會流走